想升級電腦，大概1000-3000有咩好介紹

仲有adata 128 ssd 同 2隻hdd 我夠曬用應該唔洗升級

Ram有2條8gb 一共16gb

換1060，減價中
換u，4790k
換板，z97
舊零件賣左佢換錢又慳一筆

而家4790k+z97幾錢

1500掛

哩3樣野大概幾錢？同埋我d舊野放出去有幾多？

上網睇過2手要1700+600